【玩到SEM尾】9月19，中大文化廣場出現新一幅違反基本法橫額

中大學生會 CUSU
讚好此專頁 · 10 小時 ·

【「反對二十三條立法」橫額】

本會於今晨懸掛了「反對二十三條立法」橫額，目的是表達我們反二十三條、捍衛言論自由的主張。即使橫額內容與基本法有抵觸，亦受言論自由所保障。

基本法第二十三條：香港特別行政區應自行立法禁止任何叛國、分裂國家、煽動叛亂、顛覆中央人民政府及竊取國家機密的行為，禁止外國的政治性組織或團體在香港特別行政區進行政治活動，禁止香港特別行政區的政治性組織或團體與外國的政治性組織或團體建立聯繫。